究竟生頭瘡有咩解決方法？

小弟間中都會生頭瘡

試過蕉油洗頭水，無太大作用

用左施巴洗頭水好左d

睇過醫生勁貴$1100，俾d抗生素，搽藥膏

但都係治標不治本，

以為唔gel頭就會無事，但結果一樣

求巴絲們解決方法

咩位置生？

通常背面近頸位個一帶

勤換枕頭套 同要換天然洗頭水 普通大牌子一定出事 依家用緊支6舊水既天然洗頭水 好好多 平時少d用手摸頭皮 食少d煎炸野

你咁叻既

絲打可以介紹下係咩牌子？

會唔會係洗頭個陣 冇沖走曬啲洗頭水？

過水都5分鐘左右，正都過走晒？摸落去都唔會滑同乾淨

我次次剪完頭髮都會生
都唔知係咪啲工具唔乾淨

都有機會呀，上手生野都會細菌傳染，
一日剪幾十個，難免唔會中招

屌你啊

咩牌子都得 天然成份我就得 唔知你得唔得
試過Lush買 又試過網上買 都好過d普通大牌子

點睇佢天唔天然呀？真係唔識分喎，有冇d實質例子？

無架都係睇標籤 揀d少化學物質試下 如果天然既就多數有字眼寫明

我以前都成日生 戒左熱氣野已經無生

有時出街食好難完全避免

我用阿原
覺得幾好

Joico呢隻洗頭水點睇？

你避免唔到只會繼續生

不過D頭瘡HI到真係好撚痛

下 我會用力刮甩佢 果種感覺好爽

咁我真係覺得你叻吖嘛

個頭皮要KEEP乾淨D
我之前都成日生頭瘡
睇左DUCK善用中藥敷頭皮 等D頭皮乾淨番 就無咁易再生
你上網自己搵下料啦

痴線嫁？會流血同埋有疤嫁😐

點keep?我懷疑係洗頭水出事，好多時電視話個d洗頭水係無矽，試過就知伏，仲會嚴重左

我自己會搵D無矽同成分溫和嘅洗頭水 日日洗頭 2-3個禮拜去之前講果間中醫用中藥敷頭皮 總之唔好比個頭太多油同頭皮 個頭皮就會慢慢乾淨番 頭瘡果D會無咁易再生